我不想努力了 whatsapp 吹水群

番工好攰，番學好攰
只求輕鬆廢up 下，正正常常分享下日常生活
多上水, 盡情地耍廢, 無多餘規矩
會唔會適合你呢？

填個表先

唔夠仔仔呀!!!!

push

Push

個腦有窿先至會喺度留電話

仲Whatsapp?

屌你老母你唔係好撚威轉signal 嫁咩
做咩衣家又返黎招人啊
D admin惡過閪
執柒個whatsapp group 佢返signal啦

已封鎖會員 - Beyondboy

返5p招frd子啦